Bakerie新歌[DLLM], 屌到人一棟都冇... 火炭呀 麗琪

屌你呀 老母
屌你呀 老母

好撚正

成個腦都喺DLLM

有無花生食下

米奇老味喺下面cm

我都想食下

佢係串緊yq定幫緊佢

睇歌詞應該係屌緊youngqueenz
唔gur佢地係higher brothers 個black cab tour poster落龍寨trap house logo
Lm for more

比火炭麗琪好好多
火炭老母加埋班垃圾
成首歌 一個beat 全撚部 無起伏
d歌詞又一舊舊 首咩鳩保持正面屌
隻隻字都聽到 但唔撚知有咩意思

米奇黐bakerie嗰邊
唔知係咪米奇本身都好似唔妥wildstyle

成班垃圾小朋友齊打交

bakerie真係屌打yq

大家估youngqueenz敢唔敢唔回應？

lm

廿

有咩恩怨情仇
有冇人講下

但我覺"屌你唔高我就唔撚鐘意"首歌正啲

Diss得好撚正

點都好 有佢地 Bakerie先出新歌

好聽